是日晚餐。。。。。。。。

屌

豪屎生菜粥？

???????

正呀 爛飯粥

。。。。。。。。。。

我唔明呢d野點擺入口 非洲d力架都唔食啦

又返咗嚟生滋羊

死返高登啦屌你老母

25

熱食
落d胡椒粉
扯扯地了

好想食！！